<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="dd">심플하고 간결하게 빠른 소통이 되는 최상의 성격궁합 입니다. 단도직입적인 서로의 성격이 잘 어울려요.\n\n남자는 상 남자, 여자는 걸 크러쉬! 싸울 때 서로를 존중해 주기만 하면 되요</string>
    <string name="di">외향적이고 활발한 게 잘 맞는 생기발랄하고 화끈한 커플 입니다. 둘 다 긍정적인 성향을 갖고 있고 텐션이 높습니다.\n\n다만, D가 I를 카리스마로 너무 누르려고 하지만 않는다면..!\nD는 I를 독려해주고, I는 D를 대우해주세요!</string>
    <string name="ds">D가 리더쉽을 발휘해 S를 주도해주면, 우유부단한 S는 잘 따르는 조화로운 커플입니다. 다만, D가 너무 강압적이면 S가 힘들어요ㅠ\n\n소통을 할 때 D는 S에게 좀 더 부드럽게 말해주는 게 좋고, S는 D가 답답하지 않게 빨리 말해주면 좋아요!</string>
    <string name="dc">둘 다 이성적이고 독립적이며 똑 부러지는 유형인데 고집도 세서 한 번 싸우면 쉽게 풀리지 않아요ㅠ 특히 C형은요 ㅠ\n\nD는 C에게 강하게 말하지 말고 침착하게 차근차근 설명해줄 필요가 있고, C는 D의 말에 너무 비판적으로 반응하지 않도록 합니다.</string>

    <string name="id">외향적이고 활발한 게 잘 맞는 생기발랄하고 화끈한 커플 입니다. 둘 다 긍정적인 성향을 갖고 있고 텐션이 높습니다.\n\n다만, D가 I를 카리스마로 너무 누르려고 하지만 않는다면..! D는 I를 독려해주고, I는 D를 대우해주세요!</string>
    <string name="ii">우린 어쩜 이리 잘 맞지? 우린 I형 커플이니까!ㅋ 밝고 재밌고 둥글둥글한 커플이며 둘이 그렇게도 잘 맞을 수가 없어요. 성격으로는 최상의 커플 입니다.\n\n서로 싸우거나 의견 차이가 있을 때, 살짝 비논리적일 수 있어요. 하지만 크게 개의치 않아 하는 이해심 많고 융통성 많은 커플입니다.</string>
    <string name="is">둘 다 인간적이어서 서로 잘 부딪히지 않고 잘 어울립니다. S는 재미있는 I가 끌리며, I는 따뜻하고 배려심 많은 S가 좋습니다.\n\n다만 둘 다 똑 부러지지 않는 성격이라 둘 중 한 사람은 중심을 잡아주면 좋아요!</string>
    <string name="ic">그냥…지금이라도 잘 생각해 보세요…아니 그냥 우리 헤어지자!\n\nI는 꼼꼼하고 리액션 없는 C가 피곤하고, C는 융통성 많고 즉흥적인 I가 믿음이 가지 않아요. 말투나 행동에 있어 서로 공감대가 적어요.\n\n아니다..이건 글로 적어 될 게 아니다...상담 받으러 오세요 두 분은! 무조건! ㅋㅋ</string>

    <string name="sd">D가 리더쉽을 발휘해 S를 주도해주면, 우유부단한 S는 잘 따르는 조화로운 커플입니다. 다만, D가 너무 강압적이면 S가 힘들어요 ㅠ\n\n소통을 할 때 D는 S에게 좀 더 부드럽게 말해주는 게 좋고, S는 D가 답답하지 않게 빨리 말해주면 좋아요!</string>
    <string name="si">둘 다 인간적이어서 서로 잘 부딪히지 않고 잘 어울립니다. S는 재미있는 I가 끌리며, I는 따뜻하고 배려심 많은 S가 좋습니다.\n\n다만 둘 다 똑 부러지지 않는 성격이라 둘 중 한 사람은 중심을 잡아주면 좋아요!</string>
    <string name="ss">안정을 좋아하는 S에게는 자신을 가장 편안하게 해 줄 수 있는 같은 S가 최상의 궁합입니다. 느긋한 텐션도, 적당한 낯가림도, 부드러운 말투도 모두 잘 통합니다.\n\n단, 너무 조용할 수 있고, 둘 다 우유부단하기 때문에 한 사람이 묻지 말고 결정을 지어주면 좋아요!</string>
    <string name="sc">텐션이 느긋하고 차분해서 같이 있으면 서로 편안하게 대화할 수 있는 잘 어울리는 커플이에요. 그거 아세요? 까다로운 C가 가장 좋아할 수 있는 유형은 바로 S에요!\n\n다만, 둘 다 내향적인 스타일이라 둘 중 한 사람이 먼저 말 꺼내고 좀 더 표현해주면 좋아요!</string>

    <string name="cd">둘 다 이성적이고 독립적이며 똑 부러지는 유형인데 고집도 세서 한 번 싸우면 쉽게 풀리지 않아요ㅠ 특히 C형은요 ㅠ\n\nD는 C에게 강하게 말하지 말고 침착하게 차근차근 설명해줄 필요가 있고, C는 D의 말에 너무 비판적으로 반응하지 않도록 합니다.</string>
    <string name="ci">그냥…지금이라도 잘 생각해 보세요…아니 그냥 우리 헤어지자!\n\n
I는 꼼꼼하고 리액션 없는 C가 피곤하고, C는 융통성 많고 즉흥적인 I가 믿음이 가지 않아요. 말투나 행동에 있어 서로 공감대가 적어요.\n\n아니다..이건 글로 적어 될 게 아니다...상담 받으러 오세요 두 분은! 무조건! ㅋㅋ</string>
    <string name="cs">텐션이 느긋하고 차분해서 같이 있으면 서로 편안하게 대화할 수 있는 잘 어울리는 커플이에요. 그거 아세요? 까다로운 C가 가장 좋아할 수 있는 유형은 바로 S에요!\n\n다만, 둘 다 내향적인 스타일이라 둘 중 한 사람이 먼저 말 꺼내고 좀 더 표현해주면 좋아요!</string>
    <string name="cc">신중하고 침착한게 똑 닮은 두 사람. 말하지 않아도 서로를 알 수 있는 잘 맞는 커플입니다. 적당히 서로의 개인적인 부분을 터치하지 않는 좋은 마인드를 갖고 있어 서로에게 편합니다.\n\n다만 싸우거나 의견이 부딪힐 때, 너무 비판적으로 얘기하지 않도록 주의하면 좋아요. </string>

</resources>